新垣結衣（70）等到有一天你能跨越悲傷 一定能比現在還要堅強

標題來源：

3月新SP：「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」

廣播：NHK 2017年3月23及24日兩晚（前後篇．各73分）
演出：役所広司、新垣結衣、岡田將生
勝地涼、小林薫、田中裕子

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

新垣結衣，飾演松下家的長女---松下將子役。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的複興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是楊是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？

新手上路主線攻略：
一定要睇：逃恥、今日子、飛翔、legal high、code blue、父女、mbmh

可睇可唔睇：S警官、亂馬、龍櫻、辣妹、涉谷15、 smile

唔撚洗睇：全開(自行google男主)

分支(4樓)：綜藝、專訪、CM、劇集特典、電影

LIHKG投票參考(可修改)：

基本小知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm gmail比「星空下的緣份」巴打等批
(暫停處理 人數上限問題 搵緊方法)
常見問題：

會員區：

binc名單：

巴打創作：

點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫「ミックス。」(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。

Code Blue第3季製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九

十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？

來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

相集

擺圖用google drive：

ios用whatsapp save gif 教學：

華田PS去底小心得：

Credit：華田

綜藝、專訪、廣告

2016 紅白審查專區
新垣結衣全鏡頭：
《恋》表演：

分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(google drive)

《月刊 新垣結衣》專訪

《NYLON JAPAN × Yui Aragaki》新垣結衣 109問

2017最新一期 一般人對gakki的印象調查！

最終回宣番

真．情熱大陸 - 2010年結衣重溫篇

新垣結衣 高清cm 150連發

今日子Gakki interview

今日子making of (Gakki cut)

2016.12.11 SP Gakki Cut (字幕)

【日本综藝】和新垣結衣一起在表參道購物

【衣之戀字幕組】新垣結衣 Hello Photo Lovers 天空樹篇

開到喇 留名

留名

今日子今日留名

CM請投十六茶 結衣必睇今日子

率先【イキイキJapan!】留名
暨
導遊篇十六茶CM宣傳推廣大會

萌靜態留名

萌動態留名

推廣十六茶

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

1002

第一頁留名

第一

新post留名

異教徒電話就嚟冇電留名

啱啱好一起身就見到

第一頁

二第頁

負皮佬起咗身

負評佬笛笛該

負評佬今次好快

負皮佬

lm

本身個標題爆咗字數
嚇死

曹星如笛笛該!

唔洗打拳咪快

無人偷步

你係咪想步厄介巴後塵

你想有咪出聲

第二頁

303

2MB

寶庫點樣?

癡線又新post
又搶唔到第一頁

琴日攰到昏迷左一日，一陣搞

無厄介咁串

星空巴

慢慢黎 星空巴

經過投票cm洗禮
手機容量已經快飽和

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

個新sp係咪無twitter同ig?
乒乓波有無人搵返ig同twitter條link出黎
follow太多唔想碌
執定到時轉頂樓

第三頁留

IG:
TWITTER:

@mix_pingpong

新人lm

其實好想買日劇劇本

今次爆post係咪最快一個

應該唔係？好似都十幾個鐘

最快果個好似唔駛半日
以前邊位巴打有record?

好耐無見

好似係9個鐘咁上下

侵侵 303巴

最快係9個鐘多啲 琴晚如果唔係深夜要瞓 可能大家可以衝最速紀錄

我記得係10個鐘左右爆左，但係唔記得邊個post

屌 好想試下做freerider

又新post 推咁快

好想買結衣睇嗰本

星空巴 慢慢搞

好想買結衣着嗰件衫

果次撞正港鐵自焚 閒人巴上水

好想買結衣

我唔會賣我老婆架

瘋狂咁 ，不停咁

LM

好似係50 post拉票圖戰

咁快就70

時日太快

好快就100

今年年尾會去到第幾個post？

過多一個月應該100

無知的小孩一晚崩壞

又天王

我同結衣傾好左送611個post比佢當生日禮物
送唔送到就睇大家啦

一個小睡就冇左第一頁

68post 差5正評
有冇勇士去補返

funson已正皮

已正皮

岡田

肛田

又靜晒 偽毒可恥

幾時先得閒hea

搞掂啦
睇下收到未

NHK SP隻馬叫咩名

個folder叫gakki?

新post 留名
留完今次名 我將會深潛一排
靠大家推post

白石大軍

啱岩睇完再一次說愛你
點解結衣套套戲都搞都我流咁多眼淚

好似係里昂

係呀

岩岩睇返binc list
原來講錯戲名都要bin
咁我上次都幾好彩

見到啦！Thanks星空巴！

其實唔係次次都有擇名 真係睇下好唔好彩
btw 琴日柑皮都無入list

搵我？

竟然

收到啦 iloveu 星空巴

有人幫佢填咪有入
之前果d都唔係我填既
係稻葉combo failed先忍唔住幫佢加

唔入都記得

對眼好大

係咪人人都edit到binc list?

遊巴，小不忍則亂大謀呀

每當一有邪念 我都會念經

結衣禱文

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

因為再說一次我愛你係十八茶特約先會入, 好似係

我好想結衣做我老婆啊!!!!每日放工1點返到屋企見到佢等我,啲親戚都冇得再咁多嘢講
啊!!!!!!!!點解啊

你擺張圖嚟警告人有核戰...

係
無人加料係咪以為改唔到?

痴線佬

因為大家都已經記到

太耐冇重大更新

又爆post

啱啱睇返list,開錯台都要Bin

重大更新有咩？柑皮？

崩潰啦,日撚日返埋啲閪工,唔撚想做啊,係結衣吊住我條命,結衣既野未睇晒,我唔可以死,我唔可以死啊

本劇本咁靚既

結衣BB救我地嘅靈，救我們脫離兇惡！

係結衣靚姐

訓咗唔知發生咩事 可唔可以加入binc名單 等大家重溫?

即係睇晒又未有新嘢出你就死得

加左啦

每日1-12,計埋坐車每日係1230-1230 仲要低人工,又多垃圾規矩成日嘈生晒屌你老母依家佢講乜鳩我都唔理佢根本無人用 日日返去追post慢慢做

Account?

逃恥完左個月,都仲保留到咁多人,真係好

因為今日子 is forvever

咁多位巴打快啲一次過發洩出嚟啦

因為睇完逃恥發現左有大量劇要睇哂佢
新野又keep住出 點走呀

琴晚發洩咗

精神病院台

樹窿台

今日終於得閒
係晏就時間上水

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning!

afternoon 啦

以後每朝Post一次，鼓勵巴打們

結衣版M記廣告

I'm Lovin' Gakki!

樹巴個

我屌佢老母晨早流流7點鐘要人返到去,做撚到夜晚12點,你知唔撚知趕尾車好撚難啊仆街,食飯時間就咪撚過黎煩住晒啦,我要追post啊仆街
#

新人 定又有人改名

仲算有日你唔係超深夜出沒

不過好彩有結衣做我老婆,好開心
笛笛該,笛笛該,hehe,笛笛該!!!

This

有冇人知入面啲咩名嚟

gaki smile巴

Yes
結衣喺我哋精神後盾
不過你唔好搞錯
Gakki is mine

結衣異端審問會

鐵則

係痴線佬就要捨棄囡囡，為結衣活下去！！

啱呀

Gakki is love, Gakki is life.

你已經違反左啦侵

冇女

第一個審侵

審錯人

無需審判，即時行刑

順便審埋班偽毒喇

你要長澤正美

結衣先係no. No. 1

即係仲有no.2 no.3
結衣係only one, 唔係no.1

侵

303係男,所以侵無罪釋放

這就是民意

侵重有米雪

長澤正美 米雪 譚小環 湯盈盈

70

仲有小安

Cause baby you're my No.1

and you're the only one

その笑顔 その瞳 全てが

ドキドキさせる

Cause baby you're my No.1

and you're the only one

ちょっと自分でも怖いくらい

I wanna be your No.1

結衣>阿美>all

終於放工喇 朝早6點半返到宜家 返去又要溫書 聽日mid term 你老板我好眼瞓啊 成日9企 又要搬水 時薪連40都冇 食屎啦

湯盈盈都有

起底

唔做其他？

絲打做邊行？

時薪39

好似係711?

咪話左7-11

連大廈清潔呀姐都搞

係啊 $38.5 所極都唔夠駛

鐵路沿線邊個站？我哋嚟為絲打打氣

唔好搞到人仲多嘢做咗

68post 仲差2正評

好彩7仔無十六茶買

即時

好不安
成日睇gay嘢

同gakki遊車河

隔離post有巴打翻唱小小戀歌

bb唱得好聽好多

長腿

啱啱邊位巴打係樂富阿信屋
同老母買咗4枝十六茶

垃圾點解唔做其他工？

係長腿啊

鍾巴？

錢巴唔係彩虹？

毒埋老母一齊買咁高招

巨型loli

啱啱邊位巴打望住人地買十六茶陰陰嘴笑

行去睇下先

螳螂捕蟬....

認真 冇笑過
因為自己都攞住枝十六茶

綾野剛、結衣ちゃんを100点の笑顔と言う。

遊巴頂唔頂得順？

念左經

遊巴 之前有人估你對住結衣遊過車河
點睇

唔洗估
係事實

絕對冇

有冇人可以send之前有張jpg係改到gakki捉住粒膠,下面仲有台詞

日日都聽

首歌真係好洗腦 特登放工去見結衣 我仲瘋狂連拍 好驚相認

其實仲未見到u記廣告

絕對冇...錯

渣GA

陪審團一致通過

正評數

又見證左十個post

唔該

我買16茶嗰陣會一臉正經，扮哂求其攞

303巴幾時搬咗入白宮啊

佢好似冇搬過 一直都係303室

大家好

驚乜呀 最多咪相認

冇其他工請 又冇可能幫人補習 宜家想去uniqlo做

改咗名啫 之前係醫院

斷斷續續兩星期 終於睇完堺叔套真田丸
大河劇真係好長 睇到攰 同埋無想像中咁好

星期日又唔見曬班偽毒

你講邊個

首先用3秒時間望下周圍有無人
再用半秒時間拎2枝2l
用接近保特既速度跑去收銀到比錢走

想問下咩叫遊車河

要排隊就仆街了

最返要見工 算係理想 壓力好大
結衣無心機睇 POST都唔想追

白石醫師提提你：打太多丁腎氣會虛，應多觀看結衣作品以防淫慾橫生

好感動

買十六渣嘛 唔駛咁驚喎 最多咪相認 其實又唔係好驚 覺有情巴面交都係咁啦

呢個問題相當好，有請十戒遊車河解答你嘅問題

我都係扮求其拎

既然你誠心誠意咁問
有請遊車河巴

點解遊車河即係打j
ps無丁過結衣

巴打見工加油!!! 唔好俾咁大壓力自己 做下運動放鬆下?

我都唔知點解
冇端端畀人屈我打morning丁

現時主流係303 X TRUMP

巴打唔好j結衣

Agger
大家不如研究下邊個係一仔邊個係零仔

遊車河巴有次喺結衣post提及佢破戒經歷
自此人人以其名作為打丁(借代，又稱換名、代稱、替代、提喻，是指不直接說出原本的本名或詞語，而以事物的特徵、材料或部分等，借用與其關係密切的名稱或詞語來代替的一种修辞技巧，通常用於修飾文句。)

最近睇返死亡筆記，先發現原來mbmh 個老師係夜神月嘅女朋友

原來係咁

死亡筆記嘅戶田同白石好襯

bin呀bin

原來已經兩個月

當潮流愛新鮮 當旁人愛標籤
幸得伴着你我 是窩心的自然
I love gakki

果時嘅戶田又真係幾靚女嘅

遊左兩個月

個心情真係有啲矛盾, 有CODE BLUE 睇係開心嘅,
但又怕GAKKI 太粗勞

緋山:早上好 昨晚真厲害.gif

俾人發現咗添

竟然屈我哋屈你

屌那星樓下間759無左16茶賣以家心神不得安寧

聽日10幾支咁掃
好賤

303巴打變左@白宮

入埋白宮同侵晚晚一齊...

好想同結衣BB一齊遊車河呀！！！

浸同303一定有做過愛

THIS

神父係邊呀

自己作十戒 但又自己破戒
成也蕭何敗也蕭何

想啫，依家努力諗緊經

Wifi shield activated

今日子快d炸炸佢先喇咁

我係結衣教教宗

多謝支持

神父你都未有資格做

駛唔駛

應該係prof zard有資格啲 人在日本 又博學

就快睇哂legal high，除咗今日子之外仲有咩好介紹 bb有多d戲份嘅就更好

cb

父女七日變

自推

逃恥未睇

原來冇資格做教宗
咁我做返Gakki老公算啦

十戒呀

就係逃恥令我愛上bb，令我不能自拔

星空巴有冇改翻歌名啊 巢箱同浮世繪
我哋啲舊新人都見到個file變咗gakki 有兩個file

為咗做BB老公，我只好離經叛道

結衣有冇拍過多角戀
日本係咪唔興tvb 式

逃恥

啱啱睇完LH
如果有第三季就好

my boss my hero

你指劇?
結衣初戀係聖‧安格列斯開始
之後一直都係得我一個

全腥些黨人嘅願望
Btw LH真係好好睇

認同 前提係要度靚晒先拍

個陣一睇完cb2即刻話出cb3

綜藝list度【ARASHI】閒聊007 12年24小時番宣 gakki嘉賓 條link係死左又有mark
我google度有全片睇
洗唔洗post出黎?
無cut要捱哂半個鐘睇arashi 中間gakki講幾句野咁

都係b站

岡田有冇同結衣傳過緋聞
佢地都算多合作
唔通佢真人都係gay既

未亡人系列

其實我覺得夠皮，古美門完全唔會變，黛嘅轉變係第二季嘅重點，而且lh 就係睇佢兩個，所以第三季都唔知有咩特別野睇。如奇無野搵野嚟拍，不如見好就收啦

話唔定播小馬sp嗰陣就會傳

推得咁慢，成班偽毒又行街街
今晚整返個禮拜六日12~18真毒點名Docs等下個禮拜用先

第二張係唔係孖辮

而家即時整啦 只開放半個點名

咁都慢？ 我原全跟唔上

睇左戀愛部屋
首主題曲好正

有咩要改
folder名我改番 新垣結衣，舊嗰批巴打要禁兩次新垣結衣先入到去，新嗰批唔洗

逃恥BD就出,有冇人知呢D電視劇既BD銷量會點?
會唔會大賣

上一兩個post已經甩左

巢箱同浮世繪嘅歌名好似掉轉咗

係

結衣異端審問會

鐵則

係痴線佬就要捨棄囡囡，為結衣活下去！！

死亡點名區

限時開放半小時

改番

又升級左裝備

好想有LH3

咪搞我個名

agger 想要lh3多過cb3

星巴，我加左今日子soundtrack 權限比你加入寶庫，你得閒check下

不如統計下,有幾多人唔係睇逃恥入坑

1,林振英 , 逃恥入坑的 12月偶然睇到,已經第9集, 已經坑左3個幾月,連登第二個POST開始入黎

點先算入坑？

LM~

我係睇lh但白石先係真愛

依邊無晒人

有白石角色圖未

推

豬哂錢，戒賭回歸BB懷抱算

va同 ict我都係低空掠過

本來諗住睇完第一季就算，點知話拍第三季而家要追埋第二季

有巴打整左喇 好似係

6:50 lock
打緊長文嘅快手

第二季無論劇情深度同結衣嘅刻畫都好睇過cb1

有冇便服，得兩件衫好齋

幾個星期前仲講緊冇可能有CB3啦

睇黎我會有100%出席率

又好似係 見親都藍色衫利申未睇

邊個DEL我點名

所有名場面都係工作服/手術衫

發現好多人陪我打緊essay

Wallpaper

我個fd 又係用呢張

邊個叫你搶我1002同跟蹤我去到動物台

咁多結衣bb粉絲 點都撞既

股友？

LOCK

返來囉～

新年睇晒逃恥就開始中毒
未睇之前覺得結衣係普通一個日本女星

各位匿名動物大家好

結果證明今日子巴係偽毒

開心完夜晚就番黎扮癲佬

上個月因為同朋友plan台灣旅行 上網搵到一班男人去旅行跳戀舞
之後去睇返原版見到個女仔好靚，笑得好可愛
再睇返逃恥先知原來佢就係結衣
之後就入咗坑 第一次上連登追po就買咗四盒細盒嘅Meltykiss同兩枝十六茶

跟住就扮晒嘢話瞓咗成個下晝

個套路比我地睇穿哂啦

偽毒可恥

我哋係今日子偵探團

我啱啱瞓醒
Google doc係咪lock咗啦？

逃恥熱潮應該未過(?),你睇呢度或者2ch D癡線佬..重未計隱形癡線佬
應該坐底10K以上

以下 +日文only

TBS財務報表無記錯應該會記銷量相關資料,不過你講開我先又手痕去CHECK,好耐無八卦過

Q4報告:

TBS都忍唔住吹奏下自家野

oricon好似都有排行榜不過我無乜點留意

召喚下其他專業日劇迷巴打解話

咁快70
新手留名

はい、僭越 ながら

303偽毒

侵侵都上左水啦喎

1001

agger

而家香港能見到既廣告
係咪得地鐵/巴士 雪肌精
UNIQLO 廣告牌
冇啦?

真毒留名

成班偽毒

真毒去咗吸塵冇留到名

仲未改名做柑皮

我係Google doc係咪叫匿名臘腸狗

kose 專櫃
meltykiss 電視廣告(新年限定?)

比起奶遙 bb好少國際品牌cm

為咗bb我會堅持落去

16茶又唔肯進軍香港

新人心聲：

正常人變左痴線佬心聲

岩岩先睇完cb1+sp
差唔多集集都喊 我果然好眼淺
仲有第二季未睇呀

集思廣益 有咩國際品牌岩Bb

有冇巴打手機上唔到連登

手機覆緊你

三明

An 機?

今日子渣ga

第二季得毒撚個一集好睇
整體1好睇過2

Iphone6s

啱啱重刷Code Blue 第一季加SP
其實都幾多感動位
黑田醫生

原來當年結衣同啊哥拍完戀愛部屋 就同細佬拍暴走少年

今日第一次搭到雪肌精地鐵又見到雪肌精巴士 好似結衣陪我出街咁

Cr7巴睇咗lh未

一陣睇

成人情節

想放棄學業追結衣嘅劇

呢張poster怪怪地其實
冇上次個張咁正

最正呢張

唔准
bb都堅持讀完高中
你都唔可以

渣ga

約莫一個月前睇到篇劇評，對啲內容幾有興趣，加個名幾特別就走左去睇，之後就中左毒

本來對結衣無咩感覺，只係覺得佢係個幾靚女既日本女星

結衣既表情好渺視

果然樣衰真係唔好做咁多野
好慘,生田斗真比0分佢,結衣比4分,就係因為佢拍自己
樣衰真慘

奸爸爹 震一震.gif

我已經完成高中好耐

咩綜藝黎 幾想睇
有無名 係list有無link

未呀 睇完逃恥+今日子5集

諗起今晚12點後可以瘋狂睇今日子就

下套睇lh

睇完今日子記得睇MBMH

樓下759終於入咗16茶

呢張gif好搞笑

花水木宣番
山醬真係每次搞笑都係比人鬧佢 應該特登行呢個路線?

綜藝list入面dead個D我有D都搵得返bilibili有
係唔係特登唔更定點
係度post返出黎等你地改條list係咪就得?
定係我太多管閑事

我個頭會跟住係咁左右搖

生田斗真比0分佢
係咪心諗,我咁型,你咁樣衰,做呢d戲唔岩你架

見樹巴出現 講比佢聽?
點會多管閑事 唔該你就真

太多野,我都有心無力搞
見到有得修正就貼出黎啦緊係

係諗都唔諗0分
唔係嘅 咁拍可能真係會無人去睇套戲
山醬咁多年都做呢啲角色 真係

咩黎

cb1太多奇蹟睇山下神拳就覺得佢on99

見到巴打咁講，即刻諗到結衣見到我
畀分我個樣

睇左逃避 父女 MBMH
都係逃避屈G d

做乜又清算偽毒 啱啱先收工見到

Hi

【ARASHI】闲聊007 12年24小时番宣 全場
^呢個怪左D 要用上邊條link睇bilibili但係去bilibili就話無左片

110804 vs嵐 【全开剧组】全場

只係得全場
大家只係為結衣既話就辛苦D睇哂半個鐘黎睇結衣個幾分鐘既對白

知咩事啦

僅此而已

有辣有唔辣
逃恥最正既係有新婚感覺

快D睇今日子
D表情正到痴線

睇晒3巨頭再評都未遲

AGGER

唔多好依種髮色

真毒嚟

想問月9個收視低既原因係咩？

冇結衣bb

黛腥些歡迎你

無架啦 無人信架啦

已補

訓個教又多十幾頁

一陣又話你偽毒㗎喇

而,呢個007連bili都冇,未見過

溫陣書啫 又玩doc喇 仲要限時半個鐘
沖個涼都冇咗喇

咪就係

迫害真毒

Coz baby u are my number number number number one

大家對唔住
我開左

我以前初中嗰陣係tvb都睇過幾集 嗰陣唔覺得結衣咁正 我都對佢唔住

你個名好似講緊開左 嘅我

傷つくかもしれないなら

気まずくなっちゃうくらいなら

Ah 恋なんてもう

しない方がいいのかな

優しくしてくれる誰かと

適当に付き合うくらいなら

Ah いっそのこと

一人でいた方がいいの

恥ずかしくて目をそらすとか

緊張してうまく話せないなんて

ありえない 大人なんだし

かっこよく生きたいのに

Cause baby you're my No.1...

and you're the only... one

その笑顔 その瞳 全てが

ドキドキさせる

Cause baby you're my No.1...

and you're the only... one

ちょっと自分でも怖いくらい

I wanna be your No.1

この想い止まらない

Cause baby you're my No.1...

and you're the only... one

Cause baby you're my No.1...

and you're the only... one

I wanna be your No.1

仕事も手に付かないなら

自分らしくいられないなら

Ah いっそのこと

好きじゃない事にしたい

メールの返信がないとか

今何してるのかな?なんて

気にしない 忙しいし

クールに生きたいのに

Cause baby you're my No.1...

and you're the only... one

分からないその心 全てが

イライラさせる

Cause baby you're my No.1...

and you're the only... one

ちょっと自分でも怖いくらい

I wanna be your No.1

この想い止まらない

Cause baby you're my No.1...

and you're the only... one

Cause baby you're my No.1...

and you're the only... one

I wanna be your No.1

戸惑いもプライドも Ah

少しずつ崩れてく

キライ・キライ・やっぱりスキ

本気で好きでもいいかな

I wanna be your No.1

I wanna be your No.1

Cause baby you're my No.1...

and you're the only... one

その笑顔 その瞳 全てが

ドキドキさせる

Cause baby you're my No.1...

and you're the only... one

ちょっと自分でも怖いくらい

I wanna be your No.1

この想い止まらない

Cause baby you're my No.1...

and you're the only... one

Cause baby you're my No.1...

and you're the only... one

I wanna be your No.1

冇哂野睇既話,都想開
係bb唯一一次月九劇
唔想錯過

睇左一集，人物設定同關係方面好似唔錯

睇埋cb1+2+sp 你就會覺得白石醫生係大家既光芒

其實整個excel group晒綜藝link，日期，類型，劇集，有冇得諗 我想整

拜托

無啦啦靜咗七分鐘

Btw發現醬油巴次次都貼圖唔講嘢

荃灣發現兩倍結衣茶

綜藝先係主菜，發揮Gakki個人特質

啲十六茶全部係咁遠

邊度？？？？？？？？？？？？？？？？？

邊度？？？？？？？？？？？？？？？？？？

總統咁留意我

醬油巴貼親既都係高清圖

呢張圖又係咩綜藝?

其實諗諗下
有睇埋全開女孩既手足先係真正愛結衣
愛一個人就要接受佢既過去
唔係因為當時既經歷
都未必有今日既結衣

Btw 仆街死

好撚大工程
不過可以慢慢黎既,開左file先慢慢搞

食屎啦

我係list見到花水木宣番都係得007 但係睇哂又無呢一段

如果有日結衣宣布要結婚呢度會點

又loop

中港台日都暴動

難得星期日 唔想聽到佢個名

呢度都只係冰山一角...
你都應該知個D朱千雪日本人排名post架啦......

一早同我結咗啦

見親D我字頭逃恥gif就好撚想笑

2011 03 02

轉投雅美陣營

有冇呢個cm嘅gif圖
影到Gakki好有活力

真野惠里菜

我誓死跟隨結衣BB

小稻稻

之後日日講，日日binc，日日懺悔，日日以淚洗面

麻煩哂

唔講住
我轉頭仲要買

跟隨結衣個BB
一定都好靚

真野惠里菜正呀 逃恥個度有得同bb揮

竟然係自私獨食

點解會覺得一張結婚證書就可以分開我同結衣呢?

我諗到時個個仲會冒認緊佢老公

荃灣都係得一田嘅姐 今次仲唔搵到錢巴你

上兩個星期已經睇完
點解要道歉
主角係我哋嘅最愛
我地開劇只係為咗BB

結衣都就快30，有咁嘅一日都唔出奇

有aeon架

兩度都去過 未見過1L既十六茶

你以為
太天真
btw 一田有細支十六茶係雪櫃
你地可以去

我仲未見到有人笑得靚過結衣
所以，不了

結婚咪祝福佢 冇咩大不了 全力支持過佢 唔好後悔就得

但我唔會俾佢出道喎

係16茶廣告對戰, 有個肥佬拍左16茶廣告一樣樣 vs 結衣原版
好好笑

做咩想推我個女出道

很想大聲說我愛你

誓死追隨此笑容

只有結衣一個我會為佢痴線
其他人，不了

龍櫻情況題 侵表示 如果是長澤雅美就好了
我睇過求婚大作戰 雖然雅美都唔差 但睇嗰陣未試過有心動嘅感覺

東大好正

呢個真

山崎嗰個
youtube 有

將結衣化到咁黑咁既妝
睇落仲老過而家

死都唔開黎睇

偽毒可恥啊

證明左真知子真係高汁過今日子好多

結衣嘅笑容已經溶化我嘅內心

究竟長髮結衣定短髮結衣尾機啲

咪就係
最緊要搵到個好仔
bb幸福緊要啲

恥逃

原來車有No.1聽

今日子世界第

啱啱沖沖下涼諗返呢一幕
所以整咗張gif

長！
唇上之歌個造型

覺得無咩女仔可以短頭髮都咁靚，所以中意短多d

成件事

唔講佢兩個
山下智久真係好mk

長短都好尾

龍櫻個個D LOOK都好MK

點解要用真知子家鄉既醬油名
但要吹奏偽毒今日子

偽毒今日子

睇到最尾嗰下今日子個樣笑咗

清識野

2黨大亂,係食花生既時候

整理緊綜藝發覺全部都睇過晒

LH2

長頭髮

今日子今日無點名已經輸了

結衣異端審問會

中短世界第一

腥些

駁唔到 點算好呀今日子巴

爭咩丫爭

tesla
好有錢

有我撐住

亂馬時d綜藝最高質
尤其係007

今日子變左偽毒

去aeon 1樓print 咗結衣出嚟
女朋友滿心歡喜以為我print 同佢嘅相
點知見到結衣......
所以要print 多張

喂,你係你女朋友面前print我老婆張相出黎做咩,痴漢?等我一陣叫我老婆出街小心啲先

唉 都唔知點幫好 要求轉讓頭位比厄介對抗

man

噓

佢頭先話以後唔一個人出街啦,以後只會同埋我2個人先出,你搞到post入面其他巴打見唔到我老婆啦,係咪衰

係後邊加彩虹光
like a boss
或者係戴黑超張圖加彩虹光

等我帶領今日子大軍佔領結衣Post啦！

以為點個名就可以偷襲喇咩？

今日子世界第一！

咁快又28頁

厄介可以信任 嗎？

現充

你做咩又同我同時間上水

IS

陌生來路不明的有錢路人

今次真係ip都唔使check

結衣是我的

傅嘉俊屌打浸

有錢人就在你我身邊

睇緊

呢集尾SAD到核爆

我好鍾意呢幕

不如重點focus番落no.1度

Lm

有錢no.1

巴打係時候改名啦
Btw No.1 我已經Loop左無限次

你貼架車出嚟 好難唔討論姐

個MON左上角

曲線曬命

好鐘意短髮

來路不明的人已把鐵柱磨成金

個fd借我揸咋

Tony你好

hi tony

依到d人又有女又有車

Hi Tony

仲有住馬鞍山

醬油巴回應下

不過都無人及我，因為我有結衣

來路不明的有錢人（又名Tony少）

你有侵呀！

瘋狂自爆

你要Trump算啦
BB係我嘅

binc list is waiting...

坐左係屋企半日
就係睇gakki綜藝
靜靜雞咁有少少毒舌

返左大陸探親 一返落馬洲就見到bb 好幸福

那有女

呢個廣告係我既加油站黎

係哈利呀愛

我究竟要等多幾耐先可以喺地鐵見到呢個廣告呀！！！

每日都好期待搭到結衣號

係今日子既力量 真知子家鄉既醬油都被感染

特登去九龍塘朝聖囉

曲線自爆

我驚比啲巴打埋伏

差唔多個個西鐵站都有

我住港島區啊

你唔 咁就無人知

我肯定控制唔到自己，瘋狂咁 ，不停咁

藍色線係咪冇乜
定係我冇留意

只要配合少少想像力，就會 到結衣嘅味道
再用多少少想像力，就會見到結衣被我 得好開心

真係好鍾意睇佢綜藝
經常S人
有時會發呆
玩遊戲時好認真
同埋佢講野每句嘅尾音會調高，好撚好聽

007系列

綠線有無

你班痴線佬唔準 BB呀
真知子舉中指.jpg

搭兩個站東涌線去南昌啦

細燈箱就有，九龍塘咁大好似唔多覺

007真係好睇

平時放學特登就啱個位 一落車就見到bb

我次次行過都形住附近有人埋伏

即刻睇下先, BB把聲真係

我一定唔會影相囉 太多結衣fans

呢幕連埋劇尾既對白一齊睇好正，吸引我繼續睇

呢度真係乜人都有

係咪又有嘢bin

好想要今日子2啊

大大力bin我啦！
啊！

跳起落地個下幾可愛

T...

o

.

求救啊
唔識寫CV啊
有無痴線佬救我啊

見咩工

Is it the gay post?

303玩高速旋轉攻三點算啦

Pass pass pass

IT
無野可以寫

好正 007本身就已經好好睇
仲加上有gakki

鍾意gakki既重點之一就係佢把聲

send出嚟俾我哋望吓點執
我救你

YEA, THIS IS SO FUCKING GREAT

啲圖又清
字幕大細又fit
完美嘅cap圖

有冇人開71

有無做過咩project呀 掉鳩哂落去啦

仲未整好
唔知點整
乜都無
成舊屎咁

好似冇人排緊隊

Show off哂你d優點出黎

優點: 日飲2L蕉碌茶

愛結衣算唔算
無限捱夜
cut gif

認真無

預訂

有無做咩freelance,d course 有咩大少少嘅19 project?

寫FYP落去

最新消息
將生四月助演TBS日九 小巨人

香川照之主演

無興趣知肛田有咩劇演

香川，又係呢個變態佬

春季好多套都好似好睇

又係岡田

搞錯咗 長谷川博也先係主演

開post都有人訂

將生仲未主演到劇?

有 寬鬆世代

fyp會寫啊

番19唔關事垃圾pt係咪唔使寫

007好正
有d就比較慘情

指原利乃玩到喊哂

咁多產 賺緊錢娶結衣？

訂72 抱抱日

我覺得就唔使，寧願寫下關事嘅project

寫一兩份無壞既 比人知你有做過下野咁

岡田要快手啦，如果唔係俾啲有錢老男人搶咗就真係全部結衣Fans 都變晒喪屍

IT有pj做可以寫下
我廢哂銀時冇pj唔知寫乜鳩

post埋呢次咁多
岡田將生笑真係好似troll

又1001

有無番過internal?我覺得個啲咪可以寫，返麥記個啲就廢事寫啦

源仔要俾心機

搵IT工
hkjc telebet
nokia sales
event security officer
係咪都唔使落

山p同生田斗真得唔得

2公婆第時會好有錢

點解香川係變態佬

好型喎

大學做過圖書館管理員

【Aloha字幕组】【字】交给岚吧90分钟SP 151010新垣结衣&吉田沙保里
綜藝list 寫呢段野係dead
但注意 係不明來歷大陸網黎
自己係網絡安全同對gakki既愛之間衡量下啦
順手可以係相關影片度睇埋橋本環奈

我覺得係你當自己係睇你cv嘅人，咁就大約諗到有咩想睇，有咩唔想睇

耳都紅哂 真痴線佬

如果有死士download 落嚟就好啦

fresh grad我覺得有咩就寫咩
反正都唔會多野寫

山p好似都好濫，生田就唔知，不過結衣點都同岡田熟啲

腥些in邊間

我果陣都係咁
唔係人地會問你返學果陣無返過PT好似仲怪

呢段寶庫有

大和田下跪嗰下

諗緊點可以話我接觸過啲language但唔係話好熟 fundamental knowledge : sql java php咁樣？
淆佢要我即場表演/當我master哂一入去就打好難既野

果段真心癲 兩個好戲到

我係問到咪講，但唔寫落去，因為it 狗寫下project 做咗咩好快就兩版

雪肌精 係咪有用結衣bb 個靚樣係港鐵賣廣告
好似見到有

乜都sd啦唔理啦

gpa唔過3既垃圾應該都俾人瘋狂篩走

會詳細講做過既project?

其實問algo 同睇你點solve problem 多啲，syntax 唔錯到離晒罩應該都ok

咁又係 有關事既pj係好寫好多
社科撚無pj寫到落cv

我個陣會pt form 咁寫番啲project 有咩skill 用到之類

早半個鐘前我先post左相

咁社科撚個啲工好似對人多啲？寫多啲pt 又有幫助嘅？

71有冇人Book
冇我開

校園台
せんせい ガンバロ

如果古惑仔搵日本人嚟拍
香川一定係笑面虎 b哥

有呀 下舖啦

Bb生鬚一定都仲咁可愛

72已訂

社科撚通常搵d工到最後都唔關社科事 例如19office工 做埋d pj又係d theory 唔通同人講自己做過關於Karl Marx既present

社科
到依家都仲做緊karl marx

佢笑到我覺得好心寒

73口心

73呢

社科撚

仲有Durkheim Weber

頭先一開個垃圾桶
入面有支16茶空樽

讀社科悔終生

利申：Bsoc fresh grad (就黎唔fresh)

Functionalism

咁我又無悔嘅
依家都做得幾好

睇嚟應該係303巴飲完

有咩出路

見工同個HR講其實工作會帶黎alienation 老闆又會剝削員工

咁我都無悔 因為我中意讀
不過唔想教書/研究所以無做到關事既工

如果個人修養 知識增長嚟講 讀社科係幾好
但發展事業過程會好痛苦

教畜303

我果陣freshgrad未行學術路之前
第一份工15K
做啲同傳播有關嘅嘢
果陣淨係見過一份工，send過幾封信

無學生理會嘅小薯仔
每日見住啲少男少女

做偵探

有無人會突然自爆可以加速推埋兩頁

303巴一定平日好大壓力，所以要上嚟搵侵發洩

完全唔敢想像被起底後嘅景況

啲學生上堂

睇完眾巴打講嘅野好感觸
好彩俾我識到BB 生活先有一處光明

會唔會有學生都係呢度既痴線佬

15K
303巴係咪三大

我d同學仔主要都係做NGOs、議助、文員仔

啱啱有咩感觸嘅地方

唔好相認
我唔會因爲咁而派A

但佢會堂堂都笑你同侵

係份卷上面寫我愛結衣

又爆一個post

如果比d學生知你真實一面點算

GAP years嘅垃圾
一諗到長路漫漫

非三大
尾兩份工都有做過吓

一百分

可能D學生mon緊postね

議助人工少到

會狂比人

話唔定已經知

yr1 asso仔已經覺得冇將來

Hello Sir

果陣自減少少人工走咗去做
諗住趁後生試多啲

上堂果陣有人舉手
腥些 你同侵還好嗎

真係好多謝結衣

Prof Zard驚唔驚

Prof zard啲學生應該唔會上呢度？

好難講

係個位大叫303

你果d無人上連登
上都上得安心d

早排有個朋友叫我上堂講吓結衣BB
可以拉近同學生之間嘅距離

梗係大嗌 Trump 啦

打死都唔做
人工又少又多野做好似唔洗抖咁

大叫
This is great

世事都給他看透了

所以最後我辭工歸故里

303巴會唔會好似lh個女教師噉
俾學生當做扯線公仔

Btw 303巴教咩？

This is gay[/quote]

叫d學生用結衣為題做project

Prof Zard上堂講結衣會點

屌

學系無乜中文為母語既學生

大家FF能力達到整點

講教乜變相自爆

教LS 就啱 日本嘅軟實力 Project

唔怕啦

1083

原來話咁快就爆post

我有朋友係金鐘做到屎都唔得閒屙
人工雞碎 fg 9工市價

303
下post新話題

會唔會諗多左